[救你一命]所有人入一入黎

今晚又有人墮樓受傷不治
未肯定前因係咩

但係希望你地所有人都唔好再做獨行俠
揾多一個人先出去

或者聯絡定親人朋友 你會去邊到

仲有就係 係手機set sos功能 有咩事就用呢個功能佢可以幫你send你嘅訊息俾你嘅家人朋友 有助求救

同埋 盡量減少夜晚係偏遠地區獨行

唔想再有一位手足死得不明不白

推上熱門 提醒手足

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

勿獨行

推呀 幫手啦

P牌冇得推
留名支持